大家搭電梯會望邊？

有時搭電梯難免要望一望前面有冇人
但係天氣轉熱，啲女又開始著哂短褲短裙

雖然好正，但係望實又好似唔係咁好，dup低個頭又唔知幾時到，同埋好怪

電話

唔準望我
小妺怕醜

望下搭完落地果塊板有無爛，驚死

我會假裝自己在看風景

望實前面條女對腳

唔係成日都拎出嚟睇嫁嘛

放心 肥婆無興趣

望住對面扶手電梯睇下有無靚女

你搭lift要成日?

個頭係咁郁但隻眼望向同一點仲明顯

鏡面先仆街 自己又毒又柒 原全唔想望到自己 又唔知望邊好

隔離線向下啲人會鄙視你

望上面到邊層

望下左又望下右咁

特登搭嗰陣拎出嚟咁麻煩，到頂又收翻埋

dum低頭望春袋

望上面個螢幕去到幾樓

feel下Y comfort
睇下門喇大唔大
地呠有無垃圾

一瞬即逝，捉緊眼前美景好過

同埋一對望到好尷尬

電梯呀

食左fing頭丸咩

望對頭d女